# Суперинтенсив по цифровизации гипервселенной, версия 0.1.0.

> **ВНИМАНИЕ!**
>
> **Этот материал ещё неполный, он находится в разработке и регулярно обновляется.**

Тут будет подробное описание того, что такое суперинтенсивы и по какому технологическому стеку он будет, что он будет модифицироваться, какие учебные модули в нём будут, что учебный курс будет изменяться версионным способом которые, описание концепции, что для того чтобы лучше запомнит сначала нужно самому пару раз повторить, потом нужно рассказать другим людям пару раз. Рассказ про тайминг блоков, про паузы в работе между повторениями блоков.

## Оглавление

- [Модуль 0 — Подготовка](universo-education/module-0.md)

- [Модуль 1 — Анализ проекта и организация работы](universo-education/module-1.md)

- [Модуль 2 — Работа с макетами](universo-education/module-2.md)
